

Ecolier lignes court est placé sous licence OFL (Open Font Licence): http://scripts.sil.org/OFL

Une traduction (non-officielle) en langue française est disponible ici :
http://fontforge.sourceforge.net/OFL-Unofficial-fr.html

Merci de prendre connaissance des conditions d'utilisation de la police citées ci-dessus.

L'auteur met gratuitement ces polices à la disposition de chacun 
et décline toute responsabilité concernant d'éventuels disfonctionnements.

Ces polices de caractères ont été créées par Jean-Marie Douteau
e-mail : douteau.ecolier@orange.fr
site web : http://perso.orange.fr/jm.douteau/

